人地講起啲咩會令你真係起真火好撚嬲

人越大， 好似越黎越少野觸動到情緒咁

就好似覺得把口生係人地度，講乜咪講乜囉， 又係得把口咋嘛

但想知仲有咩人地一講你就扯扯地火果隻

講我ex壞話
叫我放棄佢

我不能忘記你

2002南韓世界盃

[size=6]GEL頭囉 [/size=6]

一國兩制，港人治港，高度自治

咁少事都扯火